恒大有錢還，支爆失敗

格隆滙1月19日丨中國恆大()跳空高開3.89%報15.5港元，盤前成交673萬港元，最新總市值2052億港元。公司昨晚公告，用自有資金提前償還2023年到期的183.52億港元可換股債券本金及利息。近四個月，恆大已累計償債超477億港元債務。

點解會有錢還？前幾個月仲還好唔掂

馬云轉左過去

仲要提前還錢

支那好多人買樓？

支爆幾時到

又話支爆

時間剛剛好

阿里爸爸慘被打劫

限購到傻

你知唔知佢欠幾多錢？

俾連登仔燈到冇事

限購都賺大錢，證明好多人買，又贏

聽左10年以上都未爆

升到仆街好爽啊

點解要限購先
就係太多人買

再過多十年都未必爆到

閉門做車 咪有錢

仲以為有支爆嗰d自己申請入青山啦

其實支爆由08吹到21，係咪已經變左神話黎

如果佢果d咩八折賣樓，真係得大陸人信。二，三線城市d新樓高開两成打折成班人鳩沖

除非改到中國人買磚頭傳統思維

連登仔信到十足

之後無人敢借俾佢

巴打，多多都敢借呀。銀行呢d舊經濟體系跟本靠呢d,借錢比地產商起樓，息口又高，買樓又問銀行借錢供。

所以大陸至set三條紅線,真係驚爆煲。